[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院 可以做隔離中心囉！

港中醫院（Hong Kong Central Hospital）成立於1966年，是香港一家已結業的非牟利私家醫院，由一批醫生以基金形式運作，舊址位於中西區下亞厘畢道1B號。

推！

強

仲方便條柒婆去探望

啱晒，又有齊基本設施

實無5毛！
幫手推

人口密度低 遠離主要民居 非主要幹道 環境清幽

推

支持

留名睇山頂藍絲自撚私出嚟開花

今次真係要推

武漢人快去
個到有床位同不收錢

再推

入面齊晒醫院間隔

push

入面而家亂葬崗咁

推到記者建議

入面真係太殘
堆器材仲要運走曬 重新裝修

畀支那人住就啱

搵班狗執一執 兩日搞掂啦

港中醫院以前專做落仔

中產撚 黎啦喂

搓

無晒好耐啦
上youtube search下有啲人去廢墟探險入過去

要搵人幫佢做文宣

Perfect

i see
good news!

事在人為

掂地板都穿窿 行行下會跌落下層

港中醫院連個名都啱晒支那人啦

方便

Handover都22年啦，又係英國佬埋既地雷唔用得？
傻閪港共

快d推埋比藍絲
我敢肯定700萬人冇人反對

推 岩岩禁錯

好近我office

冇問題，人地六日要起醫院，我地六日點會搞唔掂

建築物已經係度

pusj

快

G chi

Push

呢個真係要推

777 : 再嘈主動接收

絕對支持

唔通公屋又岩放議器咩
呢個話晒醫院
格局岩晒

好呀！比班黑警守住

Pish

建築物未拆，齊醫院間隔

推呀！

推！！！

推啦
個位靚到不行

Push
召喚蘋果

支持 有用

推爆佢老母林鄭個臭西

Pisg

呢度做左靈探熱門地之一

咁都比你搵到 就大大力推下個post

屌禁左不推文

所以凱晴關注我

方便賊婆慰問

幾個月前先有人入去探險

拍埋片上youtube

入面亂個鬼、之前有u tuber拍過撞鬼片

入面ok？

推推推推推

推!好野要分享

事成既話祝樓主同事amy深深愛上你

突破盲腸

不過住係禮賓府個位會反對

特首仲可以與民同行

索性用QE對面間解放軍醫院啦
為人民服務係佢哋嘅使命嚟㗎嘛

actaully genius ................ great location with good facility

贊成

入面唔錯架

721
811
831
101
1111

係囉，中西區區議員要追問正苦，有現成空置醫院點解唔用

廢過廢墟

推呀.....

支持 推

柒婆邊識探病人，死左佢先識去探。

全力支持

巴打好野

幫手send比區議員

點唔錯

整返佢啦

入面好猛鬼

推一下

一齊推

清理就用得
唔同剛建成公屋

罷工救港 功德無量
請加入工會

831

同意 收咁多ot

地板都爛
會跌落下層

push！

pussh

支持 有理有據 不影響民居
李克強都親自落武漢
林奠亦應以身作則

好撚設實際呀而家

tui

pisj

啱哂

舊址位於中西區下亞厘畢道，近雪廠街以南山腰，醫院大樓屬聖公會物業

管浩鳴有冇咩想講?

蘭桂坊gg

咪就係 大陸由頭起過間都係差唔多時間姐

推佢老母啦屌

裝修ok 係亂到7彩 成地垃圾

管浩鳴愛國，一定支持

推呀

不能只有我知道

教會我唔知有咩原因唔支持

推呀 推

正

推爆佢

推比多啲人知

林鄭咁為香港好 應該唔會反對啦
不過難為成日去蘭桂坊嘅人啦

十分好

比柒婆受下啦 還掂佢唔死都唔知仲有咩用

推上藍絲gp

g持

依個要大力推，睇條賤婦點回應

人哋武漢從新起個新醫院都係咁做
香港政府執一執佢咁都無決心
仲學咩人抗疫

好提議

人傑地靈好地方

高官即刻變勇武派

地理: 遠離民居，最近民居是己連拿里，但伙數少

交通: 花園道入車至醫院，不會影響民居

設施: 已有醫院間隔，少執已可啟用

推啊！

pish

Pp

Ppp

同意！

少執就用得

仲可以林鄭學當年董太
得閒落去探病啦

推到泛民見到

係吖！又話政府有好多空置嘅建築物用途未定嘅，反正都係冇人用嘅，將呢D現成建築物略為翻新愛嚟做隔籬營就至好不過啦！

港中當年 聖公會d柒野當人唔記得

一家人喎
唔係唔做吖

推呀屌

G持

推多次

管浩鳴：

推到林鄭全家中肺炎
1.29一齊罷

支持, 29大罷工

入面執兩執就可以用返 一於用佢

推丫

支那用鐵皮箱做醫院
依家有楝樓都算係咁啦 都係支狗住
重點係咩 人哋錢都唔撚洗比

支持
推爆佢

十卜

挑 咁人地粉嶺果度夠乜柒都冇喇 得張床

推到林病中招

立即封關 香港獨立

啲間格都唔用得
太殘
一推就冧

一家人

f炎炎炎火

PUSH

up

設備齊全 即刻入伙

推~777住咁近可以日日去關心佢地

鬼嬰

啱晒，d鬼嬰可以搵大陸人做替身

好猛

支持! 最好收多D支那人!

777 唔一定要住禮賓府
結論: 周圍一定無人住~!!

有醫院既間隔就可以啦。
醫院 d 臨時隔離病房又臨急臨忙搞出黎，
你試下掉一億落去，分分鐘三四日就搞掂比你。

千祈唔好買呢幾款口罩

佢啲間隔都好熔爛
隨時一推就冧
要用就要拆過再間過

冇得輸喎哩個

推到上報

推！
有個現成既，格局又岩岩好！

唔支持真係唔係香港人

推推推！

以前細個住得近 夜晚成日去睇急症

岩呀

正呀喂

推到Solomon yue都知

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推！！

哈

屌就呢間啦

Tui

Agger

P牌大大力都推唔郁

冇所謂啦
大陸來既咪入去隔離
冧左直接埋葬

全港黃藍connect

中國6日都得 點解香港唔得

6個鐘就搞掂

死埋支那畜仲可以鬧鬼拍鬼片

有心，兩日用得啦

幾百黑衣人幫呢間醫院裝修

山頂堆有錢佬
請哂堆黑社會 開工

令呢間醫院用唔到

推，最好擺埋啲曱甴駐守

香港鬼嬰又可以搵支那替身
雙贏

推俾蘋果立場同胡志偉

支持！

幫手推

正呀！

伙數少唔緊要 咪一房幾戶 衣家A&E都係咁

天時地利人和,快d啦仲等咩

咁都畀你發現

上次去美領遊行都見到
唔行過都唔知有間咁既醫院
而家啱用

2016講
等管沐屍同大粒墨心情好先啦

全部高官入晒去住就啱。

推!!

武漢六日起到間醫院啦
香港一定得

個醫院係上次 美領 遊行終點
所以記得

係囉有咩事特首又可以親自督師

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Up

推
極度支持！

點睇醫院都適合過民居啦

中西區做野啦
Make sure 隔離果棟一定要有影響到

影響一個家庭

好過影響粉嶺過萬個家庭

呢單野不得不推
包保十七區同人全體贊成

其實半山區好多空置左的公務員宿舍

唔使用暉明村

遠在天邊 近在眼前

香港人做野咁認真 要確保安全 起碼要多一個月

推爆

推啊dllm

廢物利用廢物

善用資源，快啲啟用

1212 隻腳呀

Hi

香港特首可以在醫院隔離指揮

垃圾林鄭

支持

推出去

推啦

幫推10下

9

8

推推推

7

炎靈與嬰靈connect

6

5

4

幫香港嬰靈，搵大陸人做替身

3

2

1

此po必火 push🔥🔥

強推！

好提意

送去佢嗰邊啦 唔好喺我屋企隔離

一日執好la

地理位置一流

十仆

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射左啦? 咁我幫你戴返個套啦

Agreed, please proceed.

好多MK妹係嗰到落
全港唯一夠18唔洗原因,俾錢就同你落既正規醫院

認同

兄弟奶過野？

support

721

推❤️

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 埞落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

入面好多醫用口罩

好吖

強烈建議

空哂嘅公屋咪又係咁徵用 垃圾藉口

真心推

極度支持

推 支持

好似仲有電有水

話唔定解放軍又「自願」出黎執

係全地雜物

推
有間現成醫院都唔撚用？

推阿

推呀屌，個賤婦想累死香港人仲想置身事外？

強推

支持!

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

中銀大廈同匯豐都得架.

騎兄

掂呀

呢個位幾好喎

推，符合晒

推呀

不過柒婆都曉搬走既

推方便柒婆探病

超級好的建議
可行性高

推推

岩啊 係到做隔離營

推推推推

Good idea

推爆林奠個臭閪

一定要推

puah

推比粉嶺人 九龍灣麗晶人睇
一日未用呢個地點做隔離 一日都唔洗皆意郁其他地方

呢條橋好
附近人流又少
走甩咗都好容易發現
又唔近居民

真係一個好地方
支持！

暉明邨乜都無都照用嚟隔離啦

支持
送哂班支那生化武器入去

找數未？

Gd idea

不能不推!

柒婆心諗冚家剷

推到粉嶺藍絲睇到

嘩屌！今次真係藍黃connect抗肺炎

哇屌咁都比你搵到

香港大撚把地方可以用 政府唔撚用咋 真有需要西貢大把外島可以用 而家起屋都係用預設件 水管屋 貨櫃又得 仲有
芝麻灣女子拘留所 已停用
皇府山新公屋 遠離民居近口岸
大帽山軍營 新淨冇人用
民安隊營地

港中醫院 會唔會要改咗名叫中港醫院先用得呀

附近有美領 學校coed同sjc

同意

指意佢哋？寧願話係天意要佢哋死，都唔會反抗

禮賓府咁大 不如直接攞禮賓府去做隔離啦

快去！

睇完條片，除左成地垃圾，間隔仲肆肆正正。啲電掣水喉隨時通得返，真係搵清潔掃下地，再喺其他醫院搬儀器嚟用得

對任何人嚟講都係上策

推上熱門

支那国一日起一間醫院都得，依家重新裝修下啫，唔得咪搵埋老解幫手lor

機會嚟喇柒婆

好呀 叫7婆自己食返

推左先算

用依間啱曬

快點

地點解決了

推 個地段咁好 則邊又少人

狂推!!!!!!!!!!!

跌落地獄

有微信嘅快啲喺Group傳話香港政府決定用禮賓府作為隔離中心醫大陸人

國安你露左底好耐啦喎
仲玩緊

g 持

逼嗮班支那狗去個度

港中醫院塊地係聖公會既，要問過聖公會先得

聖公會都係信刁大大
777同管浩鳴咁熟，要借實幫到手借到嘅

解放軍醫院呢咁

g持呀

推, 雖然我覺得柒婆唔會比

推！！！！！！！

連仔unlock post 啦！！！！！

推啦屌！！！

聖公會當日收返間嘢都係收唔到租金啫，畀錢佢租咪得

正啊
真係醫院黎

甴近平

蝕底d做義工幫佢手執番好都ok

學校可停課

咁咪好猛？

p

good idea!!

波台之光 王騎

99%香港市舉腳贊成

其實幾好

唔係啲鬼屋黎咩 好多人入去拍片

喂 呢個提議不錯不錯

政府一早放晒物資係暉明邨。根本係做晒嘢先公佈

繼續推

「港中」一家親 歡迎肺炎同胞入住

林奠: 係唔可行

推一推

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

推上報

721 831 101

以為重建緊
之後睇過有報導話入左紙重建做間新私院

可能因為仲未過到城規會

呢個要推！

push~~~

Pish.

唔夠位啊？用禮賓府啦

Good

相信所有香港人都會贊成

啲嘢唔會重用
半日就清晒啦

官狀病毒gogogo
武漢肺炎gogogo

推
7婆住埋入去啦

師兄觀察入微
仲有山頂位有個政府住宅地方都空置左好多年
可以做隔離營

利申：經常行山經過

呢個地址非常好，推！

香港人未試過咁齊心😆😆😆

大推

搭中環地鐵，經煤氣燈，行一陣就到，尚算方便。支持

用啦 用啦嘛 仲唔用？！
仲唔撚快啲擺晒啲毛氈摺檯入去？
屌你老母仆街政府
落台啊你老母臭閪

推爆柒婆老母個臭閪

721831101111

希望區議員聯手推呢樣野

唔撚好發夢喇香港人

推 方便柒婆去探病

養病好地方

有用post

話行一分鐘就到

李克強落去現場講兩句就一定得

推 咁好環境 高官成日可以去探

Though didnt stand a chance, pish anyway

ok喎!!!

之前有靈探隊入過去，狀況唔太差，執一執應該可以用

呢間野點解依家就咁廢置咗喺度
整返郁佢啦

唔係唔推呀

支持到爆

推到林鄭回應

隔離有間幼稚園...

柒婆死期

見到有黑衣暴徒係入面整連儂牆

而間好野黎

[求下大家] 盡快立即三罷

1月28不封關 1月29不上班

執左美領佢囉spin落去等美國接波，美國肯定唔會咁順灘。

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

推爆！

屌你老母呢個就係好選擇啦
特登揀啲民居嚟搞 真係冇原因唔揀呢個

話比班大陸人知，政府有醫院唔肯開。就會有武漢人發癲禁鬧政府。借力打力so easy

推畀記者朋友睇

今次實輪到條死八婆反對架啦

死八婆咪撚咁自私啦唔可以因爲厭惡性就反對架
你一個中招 好過成條邨的居民中招啊

只影響一個家庭
就係柒婆

推上新聞

推。

Push 好建議

係喎，行幾步就到

Hi 五毛
又係你

推！
荒廢醫院梗係正喇！

P 牌都想推

有幾個5毛講到間醫院就塌樓

支那就真係塌

p牌推

推
等條柒婆食返d屎 等佢表演下 冇病徵出街唔洗戴罩
一戴就文宣 連柒婆都戴 你唔係唔戴呀馬？

仲可以由特首親自帶領抗疫

推啊

國安你好，唔係，巴打你好，香園圍個度點？
L絲呢？

罰你推多返十次

一定會翻新啦，六日都起到醫院啦，一句講晒，如果港府要開放收留就一定要開呢度收人，啱晒，班武漢友要嚇過先識驚

舉腳支持

支持！p牌推唔旭，可唔可以幫我推多下！謝謝

話之佢跌落地獄，定你想班友住你屋企？

冇錯！！

推 發埋俾藍屍群睇 一定支持

推
777

隔離人士唔一定係大陸人
可能住咗喺樓上樓下
隔籬枱食飯

咪就係，1966年仲係英屬香港年代啲樓，用料一定有保證，分分鐘硬淨過回歸後啲樓，一定好過沙中綫先

推設備齊全咁都唔撚用

推比記者

AP入過去，大家可以做參考
入面係亂啲，但都保存良好，絕對支持做隔離營

推爆佢！

食家請班生蕃黎渡假咩
佢地日日衝關害死香港人啊

推到有議員提議正苦用廢置醫院做隔離中心

支持 快

推 柒婆睇到未呀 你屋企隔離咪有地方做隔離囉屌你老味親親大陸喱啦

推到記者問

推爆佢個閪

柒婆日日落去探都得，啱哂。

記者朋水, 出手啦

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

推！去去去， 輪到林病第一時間反對都似

冇人推

好適合隔離BO,
小小改建可能就得

推！
簡直係無敵， 無得輸

推呀！！！